其實勇武，是你，和我

社運走到現在這階段，大家已是千瘡百孔，不管是勇武還是和理非，對嗎？
但勇武永遠是這次社運必不可少的元素，你認同嗎？
勇武到底為香港背負著多少？不是因為他們願作無名英雄；不是因為他們願為香港犧牲，而是他們承擔著大多數香港人所承受不到的受傷、被捕、48小時、罪名、所謂的破壞與犯罪、甚至面對死亡的怯懦。我們不要嘗試為自己的怯懦所辯解，因為有怯懦的想法是正常的，但我們假如為自己的怯懦所辯護，你已不是我們的同路人。勇武是為我們的怯懦，而走上街頭，沒有勇武，就沒有現在的香港！

所以，在勇武休息之時，我們要用盡我們所有的方法，延續這場運動，不知道需要多少時間，一個星期？一個月？半年？一年？希望大家裝備自己的思想，不要勇武再承受我們的怯懦，巨大的，辛苦的，但我們是時候面對自己！

與勇武一同前行，兄弟爬山，齊上齊落！光復香港，時代革命！

勇武，是你，和我，是每一個人！

多謝勇武 無同我地割#he

Be water既精粹其實係可和可勇，香港人never die

香港人呢個和勇互補抗爭模式，真係前所未有，而且成功！其實外國人都好欣賞我地，我地應該要繼續堅持，唔好睇少自己

只要你有過呢份怯懦，其實你都係勇武，面對佢，當有一日你會自己承擔返！

推

推呀

推

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

手足埋位

push

手動傳

運動未完 仍需努力

點解咁少人推㗎？

阿里巴巴有呢啲野賣

Push